老麥D芝士算唔算平？

我見佢漢堡包10蚊，芝士漢堡$12 ，咁即係兩蚊一塊芝士，十塊芝士$20。

出面好似無乜20蚊十塊芝士賣？

冇得賺 m記都只係想打個和

茄汁平啲，問就有

雖然明知係PR打手POST，但得閒覆下你啦！你有無證據共門依家，肯定係100%純芝士？

假芝士好平

我係因為窮所以單叫個芝堡做午餐先有感而發

茶記一個飯$40，加檸茶$42，出面好似無$2一杯檸茶？

呢個唔同，佢係凍飲加2蚊

芝士漢堡$12
食材成本頂盡 $4

漢堡賣貴左

金拱門點會有貴料？

塊芝士會自己溶咗

我諗再低啲，唔係個話佢賺唔到錢

包2.5
芝士3
汁1
肉4
都要11.5喇

仲未計人工 租 電

保守估計頂盡$4
多過$4就白做

你眼殘?
係食材成本$4
你會唔會做蝕本/無得賺既生意?
多過$4就一定白做

片裝芝士759有時賣30蚊18塊
同埋M記入大貨一定平過出面街賣

話時話想知道乜用嘅芝士係乜嘢芝士

下... 你去佳寶果個牌子都20蚊12塊

拎貨拎德運芝士片 15蚊12塊

你講乜嘢

無留意，魚枊包係咪仲係孤孤寒寒半塊芝士？ 一直唔明落半塊算點？

人地批發價會平d, 而且某d包係得半塊芝士

你都係想我講搞手求打和啫

咁豬柳蛋漢堡平過豬柳漢堡幾蚊
係未塊蛋價值負數